\documentclass[norsk]{article}

\usepackage{hyperref}
\usepackage[
    type={CC},
    modifier={by-sa},
    version={4.0},
]{doclicense}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{array} % for m column type
\usepackage{booktabs} % For better-looking horizontal lines
\usepackage{caption} % To add captions to tables
\usepackage[margin=2.5cm]{geometry}

\title{Avviksmelding 02 \vspace{-1cm}}
\author{}
\date{}

\pdfinfo{%
  /Title    (Avviksmelding 02)
  /Author   (Jacob Dybvald Ludvigsen)
  /Creator  (Jacob Dybvald Ludvigsen)
}

\begin{document}
\maketitle
\pagenumbering{gobble}

% Define a new column type combining both m and p features for vertical and horizontal centering
\newcolumntype{C}[1]{>{\arraybackslash\raggedright}m{#1}}

\begin{table}[h]
  \centering
  \renewcommand{\arraystretch}{2}
  \begin{tabular}{C{0.25\textwidth}|C{0.2\textwidth}|m{0.1\textwidth}|m{0.2\textwidth}}
  	\toprule
  	Bruk av maskinlæring i rovviltforvaltning / landbruk & Meldt inn av: \newline Jacob Ludvigsen & Nr.: \newline AV02 & Dato: \newline 26. mars 2024 \\
    \midrule
    Beskrivelse & \multicolumn{3}{p{0.6\linewidth}}{Arbeidet med å skrive statusrapport 1 ble ikke påbegynt før dagen før rapporten skulle innleveres i Canvas.} \\
    \midrule
    Årsak & \multicolumn{3}{p{0.6\linewidth}}{Grunnet dypt fokus på å nå målet om en fungerende prototype før statusmøte 1, falt det å skrive rapporten bort fra tankene.} \\
    \midrule
    Konsekvens & \multicolumn{3}{p{0.6\linewidth}}{La bort alt annet arbeid i tre dager og fokuserte kun på skriving av statusrapport 1. Rapporten ble innlevert tidsnok i henhold til kravene (minst ett døgn før statusmøte skulle avholdes), men var ikke så fullendt som den kunne vært dersom arbeidet med å lage den hadde begynt tidligere. Det intensive arbeidet medførte også midlertidig forringet arbeidsmiljø.} \\
    \midrule
    Liknende avvik & \multicolumn{3}{p{0.6\linewidth}}{AV01} \\
    \midrule
    Tiltak & \multicolumn{3}{p{0.6\linewidth}}{Sette av tid hver uke for å arbeide med formalia, dokumentasjon og prosjektstyring; for å unngå at disse viktige aspektene av prosjektet blir oppslukt av ønsket om å ferdigstille et produkt.} \\
    \midrule
    Kostnad \& ressurs & \multicolumn{3}{p{0.6\linewidth}}{Kostnaden kom i form av stress og midlertidig forringet arbeidsmiljø.} \\
    \midrule
    Tidsfrist for \newline gjennomføring av tiltak & \multicolumn{3}{p{0.6\linewidth}}{1. april 2024} \\
    \midrule
    Tiltak gjennomført & \multicolumn{3}{p{0.6\linewidth}}{30.mars 2024} \\
    \midrule
    Godkjent internt & \multicolumn{3}{p{0.6\linewidth}}{JDL, 26.mars 2024} \\
    \midrule
    Godkjent eksternt & \multicolumn{3}{p{0.6\linewidth}}{Halldor 09.05.2024} \\
    \bottomrule

  \end{tabular}
  \label{tab:avviksmelding_02}
\end{table}


\end{document}
